香港人請珍惜農夫

農夫大部分歌都好有意義，唔知有生之年仲有無機會睇到佢地上多次紅館

同感
歌都好好聽
其實我覺得好易上口
又有意義

農夫終於上神枱

死喇死喇... 連登逢紅必 _

真係唔好勉強自己